痴撚線 成班連登仔可以將出軌合法化

Sammi平係真係平嘅，但係你同得人結婚就即係接受咗
波大又點？接受唔到就咪結啦
又唔見平時屌班港女比綠帽人帶個陣咁齊心？點解可以覺得老婆冇身材出去搵女人係合理？
男人貪玩好女色係正常，但因為暫時嘅玩伴而冇咗個永遠支持，照顧自己嘅人值得咩

另一位女事主好大波咩？
五十步笑百步

班友仔剩係識兩條唔知乜柒偷食
child登不意外

Comparatively 係大波嘅
但
成班青頭覺得穎好過sammi好多咁
大佬啊結婚唔係得扑嘢架嘛

成班child登仔淨係識用條撚諗嘢

一個女人等咗個老公咁多年
點知仲係未玩夠
真心個句，未玩夠就唔好結婚啦

合理化下話 合法

出軌幾時變左犯法

唉頂眼訓得濟打錯字

兒登仔拖都未拍過就係度同人講感情

咁多連登仔用碌鳩諗野 你唔通又學佢地咩

陣間啲細路睇到佢地咁講之後啲價值觀又變埋同佢地一樣

所以咪成班都以為結婚屌閪最重要囉
要屌閪你叫雞算啦

樓主有精神病

連登成班狗公同狗女 梗係多人支持偷食啦

法律專家到場未？可以開始討論未？

何以見得？

咪話咗打錯字囉你一世人入邊冇打錯過字嘅

多狗公青頭原來唔了解拍拖結婚同玩女係咪一回事

而家出軌犯法咩？

咪話咗打錯囉上面罰抄埋啦

許生根本好enjoy
一入房冇人睇住實變到好猴搐

你自己睇清楚啦
大家都係話明白點解會咁做
唔係話佢咁做合理同岩